For the following question, please answer Yes or No. Alice is healthy. Is Alice healthy?

Yes
No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is unhealthy. Is Alice healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not healthy. Is Alice healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not unhealthy. Is Alice healthy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Bob is healthy. Is Bob healthy?

Yes
No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is unhealthy. Is Bob healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not healthy. Is Bob healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not unhealthy. Is Bob healthy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Charlie is healthy. Is Charlie healthy?

Yes
No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is unhealthy. Is Charlie healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not healthy. Is Charlie healthy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not unhealthy. Is Charlie healthy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Alice is happy. Is Alice happy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is unhappy. Is Alice happy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not happy. Is Alice happy?

**Answer:** No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not unhappy. Is Alice happy?

**Answer:** No 

**Explanation:**
-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Bob is happy. Is Bob happy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is unhappy. Is Bob happy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not happy. Is Bob happy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not unhappy. Is Bob happy?

**Answer:** No 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Charlie is happy. Is Charlie happy?

**Answer:** Yes 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is unhappy. Is Charlie happy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not happy. Is Charlie happy?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not unhappy. Is Charlie happy?

**Answer:** No 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Alice is kind. Is Alice kind?

Yes 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is unkind. Is Alice kind? No. 

**Answer:** No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not kind. Is Alice kind?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Alice is not unkind. Is Alice kind?

Yes 
No
 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Bob is kind. Is Bob kind?

Yes
No 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is unkind. Is Bob kind?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not kind. Is Bob kind? No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Bob is not unkind. Is Bob kind?

Yes
No
 

-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Charlie is kind. Is Charlie kind?

Yes 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is unkind. Is Charlie kind?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not kind. Is Charlie kind?

No. 

-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Charlie is not unkind. Is Charlie kind?

Yes
No 

-------------------------------------


