For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 < 9.8?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 smaller than 9.8?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 - 9.8 < 0?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 > 9.8?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 greater than 9.8?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 9.11 - 9.8 > 0?
Answer: No
-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Is 1 < 2?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 1 smaller than 2?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 1 - 2 < 0?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 1 > 2?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 1 greater than 2?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 1 - 2 > 0?
Answer: No
-------------------------------------


For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 < 0.2?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 smaller than 0.2?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 - 0.2 < 0?
Answer: Yes
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 > 0.2?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 greater than 0.2?
Answer: No
-------------------------------------
For the following question, please answer Yes or No. Is 0.11 - 0.2 > 0?
Answer: No
-------------------------------------


